一齊競猜點解連尼住既username係黃色？

因為佢係黃絲

佢淫蕩

因為是admin

懶型

但點解好揀唔揀揀黃色

art既三原色嗎...我估